烏大龜加入, 校園台開始墜落

彈撚開啦垃圾食蕉

5555555555555

又負皮人牙

u2

你死啦 香港地唔可以站白卡佬架

唔可以話

on9 得過你

@烏大龜 #44073
龜龜講兩句吖

今舖我就撐校園台喇